[都市傳說]聽講沙田舊望夫石本身係陳雲老婆黎

抱住個蘇蝦仔等城邦戰勝歸來
點知等到變石頭都未等到

皇天擊殺

陳雲隻癲狗住沙田的

希爾頓

聽講唐三藏本身係隻狗黎，仲要係狗公